邊間學店進修英文比較好?

有邊間唔呃錢唔hard sell, 同比較平?

自己睇下劇同埋書啦
英文真係唔需要搵人教, 除非你連ABCD都唔識讀